男同事性騷擾我，我應該點做

轉咗呢份新工半個月，好多嘢都未熟手，咁就有個男同事好熱心幫我，我見佢對其他同事都有講有笑，唔覺有問題，我都有同男朋友講呢位同事嘅事，因為我唔想男朋友擔心。
但上星期我同男同事傾偈透露咗我有男朋友，跟著佢對我ge態度就唔同咗。
佢開始喺ig dm我，又like 我d打卡相，又問我有冇snapchat話想傾多啲閒偈同儲火，有時又share 佢d肌肉相畀我，最近仲對我有身體接觸，摸我背脊，話我做嘢攰，按我肩頭借啲倚掃我胸，之後係其他同事口中得知原來佢係gay。
今朝去廁所屙尿佢特登跟埋黎，企我隔籬𥄫我屙尿，我而家好驚，應唔應該同其他人講

迎男而上

未入都估係GAY POST
睇到"轉咗呢份新工半個月"就已經知係GAY POST

有乜問題
去馬啦

以其淫之道還治其人之身

依家睇親post都抱住睇基故心態

其他同事都知佢係gay
但佢又淨係追我一個

我有男朋友啦

我隻豬唔想亂畀人

佢係咪好靚仔

扑多幾次就上位架啦

飛左佢啦

你應該講：「等等，我有男朋友。」

無問題，連登甜故唔會有雌性出現

你驚你會比佢強姦定驚你會受唔住誘惑出軌？
建議你搵日帶你男朋友返公司同佢3p一次破下冰先

me too佢

乜依家仲興扮gay引人注意架咩？

一陣男朋友飛咗我